星期日檔案 兒歌不兒戲

好懷念以前d兒歌

遇怪魔

自從肥蛆死後就冇兒歌金曲班長典禮

跳飛機

對你愛愛愛不完

越難越愛

屌你唱越難越愛

可能佢老豆係屋企成日唱

好尷尬 好熱好熱之後又有急凍急凍

冰火

Tvb做返兒歌咪有返囉

頭先sunny 哥哥 教著衣服 自理能力個類先係兒歌

夏日熱辣辣真係好痴線
但某程度上好成功
我都係聽過一兩次但都識唱少少

無人會浪費時間整兒歌，因為無利可圖

仲有rap talk三字經

呢句真 TVB唔搞兒歌金曲頒獎禮之後即刻收哂皮

黑鮑你真狡猾 老是常出現

黑鮑你真狡猾, 老是常出現

熊熊兒童合唱團

細個一定要睇

樓上幾個結婚啦屌

陳敏婷都唔訪問

好少原創歌
多數改編

9歲唱習慣失戀

靠個女上位果個呢

郵差公公，叫得公公唔止要返公，仲要做郵差行到仆街

宜家細路唔係唱Twice TT咩

工

T_T

全部都係日本歌

細個鍾意聽呢首

左下角個妹妹差d仆低

桑田佳佑 玉置浩二 中島美雪 澤田研二
養咗香港幾多歌手

呢個幾高質
唔講唔發覺
而家個細路原來唔同左咁多

不配有我這麼好的兒子.jpg

一方面社會風氣問題，二來大台唔再做兒童節目。

物競天擇 唔覺得無左兒歌好大影響

不停loop番，向上刷向下刷果類歌反而

外國兒歌其實好多咪又係吉卜力，迪士尼同傳統兒歌

人地生存到係因為個編曲同詞真係高質啊麻

如果唱果位係兒科醫生就唔同，好有宣傳效用

十二隻恐龍去野餐

陳敏婷2016年重唱我是一個大書包

好懷念以前有兒哥金曲頒獎典禮

以前只鐘意卡通片主題歌， 其實真人歌冇咩興趣

是老